[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #328

屌 咁都中

FW有冇可能抽到再好D既分組 如果唔係點出線

2-0開局玩到咁
你都算抵死

2-0開局重想點

自慰功能與SEX版重複 建議廢版

等下年喇，仲抽
上年輸MSF，今年輸G2
LMS有咩資格笑EU

有，等出年

希望grex贏到一場已經好開心
進到16強都收貨

台狗以後仲好唔好意思笑強國玻璃
電狗一輸就ptt lol版都話要廢

劃重點

問：在小組賽第一輪中，Afreeca Freecs似乎表現不如預期，你們有做一些什麼樣的回饋
檢討呢？
我們打得不如預期的原因…其實就是我們真的爛而已。我們那時可能輸給任何的隊伍，我
想跟Mowgli說聲謝謝，謝謝他在第一輪的第三場扭轉了局面。這也讓我們覺得我們還有機
會打回來，我們每個人都很努力在找回自己的好表現。

小組賽開始後，我們對於表現不如預期感到很絕望，我們知道必須更努力並且專注於基本
功的精進，不過同時我覺得我們因此疏忽了分析其他隊伍，在輸給G2之後，我們在第二輪
ban了所有我們第一輪無法處理的英雄。不過我們還是打得很辛苦。

戰馬

尿狼係lms 呢d 垃圾賽區點抽都係難打架啦 因為少左隊lms 送分童子嗎

不如黎投個票
fw柒d正皮
geng柒d負皮

今次又真係過份過舊年

PTT LOL版有幾個平時講野和和氣氣嘅ID都頂唔住屌鬼

Fw好似年年都係咁衰法

燒衫

香港人打機天份唔會差得過台狗

以前隊隊有後勤有職業 一隊ycsm打到你仆街

再拉番去以前 信長係台灣帶起

威左幾年 香港人係ggc入台仔團學師
學完再自己研究 後期冰島花團星願有邊隊唔係屌打台灣

台灣royal 幾十隊分隊都打唔贏一個花團一個冰島

香港如果唔係聽到電競就覺的你打機唔讀書有隊職業根本屈過台仔

S2拎冠都係有個香港15歲既人自己睇比賽研究左note比tpa先屌打m5

其實fw個教練係咪唔會比人炒

所以話世界賽同區內賽係兩個完全唔同level
要係幾十日內研究晒幾隊打左成年既戰績

後勤唔掂真係等死

成日換架啦
咩叉燒牛扒果堆蛋白質換走哂

炒？後台硬過習大大
最多轉職去後勤 經理 傳說對決

其實年年都唔錯
你睇下ahq mad 果d 都未出聲啦
但fw 好似次次以為自己入撚緊咁者

炒左你搵我帶都係lms第一
基本上lms龜龜下對面就自爆

笑撚死

戰馬係鋼鐵人 熊隊元老班底
唔會踢

唔係講笑 電狗真係年年吹到自己同LPL LCK平排 但年年都俾人小組/八強踢出局 真係得啖笑

好難揀 不過都係閃狗架啦 自己送到輸

咁又好難柒得過geng
堂堂上屆冠軍小組1-5淘汰
破曬記錄

公平d 我覺得係鄭智 話哂衛冕 1-5

第一場放泡麵都癡撚線
點知FW生死戰照放

你地做到啦 今日收貨

日日咁多笑話搞到咁夜訓唉

比afs個個輕敵更輕敵

笑死

有時都唔知係咪班鬼佬玩鳩佢有份吹到佢咁高
呢1,2年連台仔都唔多撐

S2拎冠都係有個香港15歲既人自己睇比賽研究左note比tpa先屌打m5
MORE

乜d分析師唔係平時要留意其他賽區架咩，我見韓國果班教練連NAEU都會睇架喎

諗起twins big fans打爛唱片

Lms我做都得
我日日睇lck
照copy俾電狗玩
我都係最佳教練

Ching恭喜你

我

擇錄自betty某次訪問

Q. 對於下一場和G2的比賽，有什麼準備？
首先該BAN的角色一定會BAN，然後在對線期會多加注意。還有個人覺得我們隊比G2更有競爭力，所以很有信心。

你信?

咁都要再做功課嘅，一年咁多比賽

出埋Gen G份力

琴日RNG咁撚屎 係咪都係同FW訓練成果黎

睇未必會太深入研究
佢地自己都競爭咁大 緊係放心機落LCK

好明顯諗住sivir可以counter heim
點知最後一ban 俾G2 ban咗
之後再ban埋其他ad

呢個好似係真
不過係咪香港人就唔確定 當時tpa打m5真係有人係tpa fb留言度貼自己對m5嘅分析

大家想必看到TPA贏了都很開心!
之後跑去toyz的facebook粉絲頁
意外發現了這個
10月6日 10:20 Rex Chow的貼文
有點長.... 他分析的真的蠻準的...別直接拉下阿

我幫他斷句了 擠在一起看真很難受
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
第1篇留言

toys妳好
我是壹名陸服和台服的玩家
這次很高興看到TPA能擊敗naj取得4強 挑戰M5
這也是我寫這段東西的原因 我是壹位M5的粉絲
自從M5在IEM上不敗奪冠時
我已經開始關注這支戰隊了
尤其是他們的上單和打野
基本上他們的每壹場比賽和直播我都有在看
所以對他們十分的熟悉
我想把我對M5的研究，看法和弱點告訴妳 雖然我並不是壹位很厲害的玩家
但是我希望可以以我對M5的了解來幫助妳們
畢竟妳們是最後壹只華人隊了
雖然我是M5的粉絲
但是我也希望妳們能在S2爲華人爭光
以下就是對M5的分析
最好希望妳能看畢竟這是我看了M5不下100選手直播和比賽得出來的，如果妳不認同或喜歡也沒有關系 最重要是可以幫到妳們就行了
以下是分析：
首先，M5現在算是世界上最強的隊伍之壹，自從IEM以後他們就大放異彩，在我印象中 他們在線下賽只輸過壹場 就是打CLG EU的時候被翻盤 別無敗仗
在壹次訪問中 當記者問到AELX ICH他們在s2上有沒有什麽最難打得對手 他回答：[有，他們就是M5，他們十分強，我們永遠無法超過他。]
還有就是當他們在線下賽的時候，經常比賽沒打完臉上就洋溢著王者的笑容
可見他們對自己的自信十分可怕。
上面廢話可能有點多了- -
以下是正題：
他們之所以強 是他們有著英雄聯盟中最強的團戰能力 和戰術，他們打團的時候，不會管人齊不齊，裝備好不好，壹找到機會就上，但可怕的是他們每次都能打贏，他們對團戰有著非于常人的理解。
另外就是戰術，這應該是M5給人最大的印象了，總是出奇不易的擊敗對手。
以下是他們曾經用過戰術，有些妳們也可以能聽過，但是我還是要說壹下。
第壹套，當他們在壹場面對SK的時候，SK的陣容是以凱能 死歌 AMUMU爲主的團控AOE流，按理來說是很可怕，可以M5選擇了上單JAX 中單極靈 打野趙信的戰術，
開始我也有些看不懂，而且找信前期基本上沒有GANK，是壹壹個紅爪加上雙跳錢的套路來在野區FARM，到了後期，團戰的時候JAX和趙信直接跳上去切後排，然後極靈給趙信上大，在那段時間裏，SK根本不知道該怎麽辦，因爲妳不打趙信他就會切死妳後排，尤其是拍突進的死歌，打他壹個坦的話就會浪費火力，技能，他們的carry就可以放心輸出，而且趙信還可以複活，所以這讓SK打趙信也不是，不打也不是，最終打贏了
這套團控AOE陣容。

這是壹個很強的戰術，他們也用過不少次，加上趙信加強後這套戰術簡直OP，他們有可能在比賽中用這套，但幾率不大。
第2套就是以蒙多爲首的baron戰術，這套戰術是在11，12級的時候，因爲當時雙方還不會那麽早的有BARON意識，所以他們就讓蒙多站在牆後隔牆Q baron，磨BARON的血，然後其他人在中路集合，盤旋，讓對面有種中路爆團的假象，然後對面就會去中路集合，等BARON的血磨得差不多了，他們就直接跑過去把baron收走，而對面根本沒有發覺，這套戰術用的是對面早期對BARON的低戒心，蒙多q的高傷害，和對面誤以爲要打團的心理。
所以在早期要在baron做好眼位，尤其是對面有蒙多的時候。上面說了那麽多好像對明天的幫助不大- -。
不過接下來就是選的手的分析，應該會有幫助的。
先說說對面的上單Darien，他可以說是世界頂級的上單，他的打法是以打後期，打團，和幫助自己JG反野爲主。以我看多場他的比賽和直播來說，他最喜歡的打法就是推線型打法，尤其是龍女，推完線後就和Diamond去野區反野，尤其是早期，所以小心在2.3級的時候被Diamond反野了。
如果Darien用這種打法，可以來個2級gank防止他的這套打法。
不過注意，Darien的強並不是強在這裏，而是他的抗壓能力和團戰能力，就算他前期死的再多，他們後期也壹樣可以在後期起到作用，他出裝都是純坦，所以前期最好針對他，就像當時妳被WE針對壹樣(笑)。
還有壹點很重要，就是前期把野區眼位做好，防止Diamond來反野，Diamond最主要的就是去反野，他gank的次數並不多。
龍女，努努最好BAN掉，這都是他最會玩的反野英雄，十分可怕。而他們的ADC.Genja也是十分可怕，可以的話最好前期針對他。
還有小心他的螃蟹。
aelx ich主要是遊走gank比較多，所以打M5要控制好視野，最好早點起400.打他們前期能多狠就要有多狠，他們最擅長的就是逆風，和團戰。就像他們打IG的時候。
第二場兩次的0換5.第壹場的逆風翻盤。
他們有壹個弱點就是太自信了。
在很多場bo3或bo5的比賽中，他們的第壹場總是很輕敵，打得十分娛樂。
像打IG那場壹樣。
伊芙琳最好也要BAN掉，alex ich最近在小號玩得很多。
我要說的就是那麽多了，如果妳看了有幫助的話我就很開心了，如果我說的都是廢話或不對的話那對不起，浪費了妳的時間，不過我真的希望妳們能夠戰勝M5!
TPA 加油

---------------------------------------------------------------------------------------------------

第2篇留言

toyz妳好。
以下是壹套戰術，花了半天研究的。
希望妳們能看看，就算用不上。
這套是我特別根據m5和tpa的打法來定的。
這並不是隨便說說的，我找了陸服的10個玩家研究了。
5v5打了2局，效果很好，他們都是1800-2000的玩家，有壹定的保障。
因爲m5的強大是在于他們的戰術和後期團戰，他們戰術這種東西無法預測，但是可以在後期團戰下手。
因爲m5後期的團戰主要是以Darien的上單坦克 adc Genja 和apc Alex Ich爲主的
但是有壹套戰術可以用(在他們沒用戰術妳們和紫色方和在沒有1級團的情況下)：
JG 用壹個無MP的英雄
中路用壹個推線的apc
adc和 sup用壓制力強的英雄
而stenly就用豹女
然後然豹女拿藍 換線(就是豹女打下路1v2 上路2v1)爲什麽呢？
第壹，因爲紫色方的藍buff是在下路的
所以豹女可以拿藍 壹旦豹女拿藍了以後 她就有了1v2的能力
(再來其他)原因： PS. 這位大大這邊文章怪怪的...
第壹，豹女是遠程 在1v2的時候可以用攻擊補到近壹點的兵 比起對面近戰的上單1v2 吃兵更容易。
第二，豹女有E的存在，所以回血能力強，何況有了藍buff可以無限回血。
第三，壹般1v2最怕的就是塔殺，但是豹女有w 可以在三角草放W，對面JG來了就會知道。
第4，豹女6級後的吃塔兵能力超強，而且推線超快，塔可以保得住，吃兵會比對面的上單1v2多很多，經驗也是，還可能不死，對面的塔還可能沒了。
第五，當時機壹到，就可以換回來，豹女本來就是壓制很強的壹個人，何況對面的top前期1v2根本就是別壓爆，而豹女因爲上述原因不會那麽慘，完全可以打爆Darien的上單，限制後期作用)
這樣壹換，不但限制了對面上單的發育，更限制了adc的發育

妳會問爲什麽，是因爲如果正常對線(2v2)的話，tpa壹定打不過，這是事實，還可能被殺，換線後豹女壹直都在塔下，又可以放W防止塔殺，有加血，6級後逃得快，對面adc前期可能壹個人都殺不到，但是妳們的adc 就不壹定，因爲對面的top不可能像妳們壹樣。這樣就可以限制adc和top的發育。

然後，alex ich的打法不像forggen那樣，前期農兵的風格，他前期會不停的gank，但是如果妳們的apc推線的話，他就很難走開，如果對面JG來補線，對面apc去gank的話，就可以去打小龍，因爲jg在中，對面就沒有重擊，成功率更高，alex用的都是壹些前期靠gank的英雄，這樣的話又可以限制了apc的發育。
最後爲什麽要用無MP的jg呢？
因爲m5的JG Diamond是以玩反JG爲主，就是偷掉妳的JG，不停去搞妳的JG，而妳們就可以用無mp的JG先打藍buff(像李星，蒙多)。
然後在自己red bule buff插個眼，然後去上路gank(對面上路只有壹個人，妳們有3個)。
爲什麽？
因爲Diamond前期會計算時間，然後在妳打BUFF的時候和自己的隊友搶走buff，甚至殺掉，如果壹個應該打RED BUFF的JG，不是2級gank，就是2；40或2；55去打藍BUFF，所以他就會去藍BUFF處，而妳們的JG卻是打藍開局的，當Diamond看到jg去了上路，他就可能去偷藍buff，但是blue已經不在了，他可能去偷三狼，因爲有眼，所以妳們可以看到他，然後就可以去殺他。
如果他去偷red buff，那裏也是有眼的，也是壹樣，如果他沒去，那麽也沒關系，如果去了，那連JG前期的節奏也被打亂了，這樣的話這局遊戲結果就。。。
但是！m5的抗打擊能力是很強的，所以時刻小心就可以了。
希望有用吧！
tpa加油！

條友叫Rex Chow

有邊個台灣人會用Chow

Toyz都有回文

睇下 s2既分析隨時好過閃尿狗呢家個研究

GRX 慘撚到
1700 打 IG
1800 打 FNC
比人強姦2場2粒鐘

何來自信兩場兩粒鐘
加埋一粒鐘都偷笑

果個都只係相傳即
到最後tpa係咪真係有跟個note去打m5，真係冇人證實過

不過個細路整到個note出來，又講得中m5啲弱點算勁

(我冇記錯，最多人講都係話個細路係FB定唔知邊到回覆講應該點樣打M5，然後結果場比賽真係差唔多方法贏左M5)

諗諗下FW其實贏越南都入硬8強
照跟返之後賽果 就變左G2收皮

基本都跟足咁濟...搵到圖

16強buff 同c9 8強buff一樣穩定

真分析師

游立宏
4 分鐘 ·

啊啊啊啊啊啊啊

點放最好 係咪兩牛兩桶 夾垃圾車
但夜曲pick rate都好高

收皮啦比錢請你黎旅行啊啊啊啊啊啊啊啊

幫主 韓國代購單send比邊個呀

IG 30分鐘搞唔掂當佢輸
IG平均26分鐘搞掂對面

根本兩個生態啦
信長打到起哂朵個啲咩野228
職業都好似打唔到
唯一聽過信長贏過冠軍，LoL又好出名得76toyz

信長全部老野黎
唔代表出唔到新人

果陣ycsm有兩個去到大陸仲打到世界賽都唔夠？
人口比例黎講 台仔個ysera 同bay bay rd 去lpl都係食屎
得Karsa一個係成功

仲有 karsa仲叫抱團
神j同mk係打人地二隊打到出國 打爆we出國

信長同lol 個玩家人數差咁遠點比？

Ptt d台狗崩潰真係好撚好笑

電狗天價買AmazingJ返黎就有得玩
打野再換返karsa

木金今日見工點都係失敗啦下話

頂啱啱番 睇電狗打外卡睇到一半出左去
唔係多人成倍頭架咩 係點輸架

karsa點會仲肯同你捱
發掘新人好過啦

fw maple 小蛇個d
心態又差 幾廿歲人仲成個小學雞咁
mic check經常小學雞式串人囂張

你可以話好多人都咁
但我絕對唔睇好ed人

又變返閃尿狼 lms解撚散左去啦屌

Karsa 人工唔知幾多倍
個宿舍大過台灣電競館幾倍
年年輕鬆4強

番黎尿狼？

同TSM幾似 次次吹得好勁 一到16強即刻自爆

karsa事業巔峰 點會翻黎
依家同fw r到rng對練已經算係咁
最多退役後去lms後勤

金赫奎我好鐘意你

唔好咁啦 Tsm今年入都冇得入啊

替Maple唔抵
上年都仲有Karsa
今年1帶4 ...

d bp睇到r頭
全世界都知唔可以放泡麵比g2
你最後一場放出黎?
ban akali 自斷maple

如果G2抽到RNG Karsa贏返做唔做到台灣英雄

贏人頭但經濟平手

越南都輸真係屌都哂氣
打團完全亂打
都唔知同RNG練D咩
唔好雷埋RNG呀屌你老母

G2之前都係咁但人地贏到喎

RNG 拎冠唔洗擔心

我睇唔透閃狗 最後一場 pick

RNG今年奪冠大熱喎

分到B組歌D真係喊出嚟

四隊都可以炒哂A組全部隊

大佬呀.打越南都輸..真係7到喊

唔止奪冠大熱 評為G級隊伍 不過都係輸C9 VIT

咪玩啦 上年karsa都係行行企企遊街
舊年係成隊問題

最慘連D賽評都成鳩日笑na, eu，但原來咁多個大賽區lms先係最廢 。今次睇世界賽真係睇到na, eu無論選手，定後後勤都有花心思去ban, pick玩組合，攞到main角,op角會打出水準。泡麵頭、極靈、艾克，好清楚要打咩效果。

反觀lms，都唔好講到mad同grex，fw真係打lms打到high過頭，完全無勁對手可以激發自己。再講台港澳 d經營真係好差，個Garena d直播越做越衰，玩封閉，放係個爛鳩金剛直播同自己個平台直播的揾鬼人睇咩，個平台重要跟足晒支味

係2場15分鐘

FW仲要平時有得同lck lpl 一線隊練
但咩都練唔到

Lms就係無乜賽區特色，抄足lck, lpl，但又做唔足

呢條友出到去都係比人當波咁打

edg上路邊個都俾人當波踢喇
當年係IM又因為下路出事
真心佢個人實力唔錯

G2咩野陣
越南果個妹陣 妹到後期 分推 團戰都溶坦

其他區都開始追上lms

出年日本、土耳其，巴西果堆打到入小組賽都唔奇怪

神j狗抗壓好勁
叉燒都講過佢對邊個都有能力hold 得住

諗住搞封閉，其他區就少資料研究lms打法

係啊，係好有效啊，最少外圍賽同小組賽第一輪有用囉

第二輪已經捉到曬路，點樣打殘你，就好似滿清同明朝咁，鎖國，不思進取

成個賽區仲諗住捉班選手開live賺錢，唔俾多d時間去練習，買到勁人都冇用

一定係睇個靚仔comment所以贏

toyz 有開台講過
巴哈都有文
當然有戰術都要執行到先得

Fw真係今次真係冇野好講 LMS讓位算啦 雖然唔知讓俾邊個好

閃尿狗pick 凱特琳係咪會俾對面推爆下路

swordart:C9是除了外卡最弱的隊伍
betty:殺完人跳舞最後輸左
有冇補充

大陸仔正一狗閪歐洲法王Perkz昨日於推特發佈一則帖子，質疑RNG在對決Gen.G的一局中，他們事先得知Gen.G的戰術。

Perkz推特帖子

(截圖轉至網路)

Perkz：「到底RNG是有多聰明才能知道Gen.G在下路草叢埋伏呢？」

事源在這局比賽中，RNG在遊戲早期的一個舉動，讓Gen.G的埋伏戰術完全失敗，更付出首殺的代價。

RNG事先得知Gen.G的埋伏？

遊戲開始30秒，Gen.G上下輔三人蹲在下路草叢，RNG的視野並沒有偵察到Gen.G這個舉動，Gen.G埋伏了30秒後(此時1分02秒)，RNG野下輔三人一同轉下，Gen.G似乎沒預料RNG三人在後而開戰，最後送出首殺。

雖然就算不計這個舉動，這場的勝負都毫無懸念，但Perkz質疑的是Gen.G的戰術被洩露，前H2K上路Odoamne出面回應表示，他們曾在S6世界賽上被LPL隊伍洩露戰術。

Odoamne：「當時H2K在世界賽(S6)，我們與IMAY進行團練的時候，EDG有9個教練就坐在房間裡看著我們的團練，但我們跟EDG是同一小組的隊伍XD」

Odoamne表示當年H2K與IMAY的團練被洩露給EDG，對同為一組的H2K而言有很大影響，眾所周知戰隊之間的團練影片及資訊一向不能公開，特別是在世界大賽這段時期，戰術是相當寶貴的資訊。

屌兩日之後先黎炒車
人地interview 道埋歉
雖然edg 果單唔知點

訓左無睇請問FW收左皮味

一群垃圾
Bp專封自己carry位

都係唔明
maple比佢用carry英
JG用坦咪得

次次都唔比

一到緊要關頭就拉拉拉

其實選手一定要聽教練講野

放放放放放

Edg有9個教練咁多咩

edg單野唔係第一次講架啦，而家再俾人挖姐

Chris
@ckalargiros
回覆
@OdoamneLoL
I remember the day we went 4-0 EDG kept sending coaches and staff knocking on our door to distract us while you guys were playing and listening to our conversations and strategy through the door between games until I told Riot to get them away. Dirty dirty...

正一賤種隊

異地雞做咁撚多手腳動作都最多得8強
死咗佢算啦

Clg呀
要打落水狗都要打岩先得架清

有

其實RNG對GenG個下真係R爆頭
個時睇live仲以為有眼位睇到
原來係冇視野情況3條友落下路

D RNG 粉絲又會出黎吠嫁啦

老老實實 叉燒開台話過其實BP都會問選手
教練想佢玩都要問佢有冇信心 或者問佢地有冇信心處理到一啲op角 對面main角之類
特別LMS隊成日有一個位係洞 BP上要比較照顧佢
會問放op英A定op英B 因為ban唔哂

好似電狗今年bp一定要ban左noc先咁

我都驚跟車太貼

但只要睇下geng lck過往有冇下路1lv gank
同埋rng有幾經常冇視野都3人下路探草

比較兩者數據就知有冇比人偷戰術

你可以唔聽
結果咪s5 lgd

琴日咪貼過 話geng最鍾意伏草

有時我覺得lms就係對op英個恐懼太大
當面對奇招 情願ban op英都唔肯ban奇招
反而韓仔見到奇招打唔贏即ban
情願放哂op英出黎

死去台灣啦傻閪

比賽時間追唔到post
都係賽前賽後先有得討論一下

Rng亞運中過呢個伏
所以係關鍵場小心d掛

點解garena個app睇唔到小組成績咁on9
往年都睇到架

係clg唔係c9

電狗回家 台狗心碎

隊員：火龍累了 換MMD吧
教練：不行
隊員：為什麼
教練：MMD不在現場
隊員：他去哪了

教練：採購粉絲禮物

呢2日最精彩係台仔最有希望果隊淘汰左
呢2日仲要睇2隊比人女女女
仲慘過夫前目犯

其他個兩隊不嬲贏到一場當贏
佢地個組都唔望啲咩
電狗真心

let's 購 閃尿狗

越南關鍵場就手軟

好彩日本未俾有獎金既比賽係果度搞

係日本搞，隨時代購代到又一次0-6

你出mmd一樣都係死
佢關唔關鍵都係第一個走
怪就怪第一場對afs唔信邪同人玩4保1
玩到士氣都冇埋

vit教練講得最好

不要嘗試去複製別人的打法，要對自己的打法充滿信心

Lms啲bp真係毫無長進
自己係藍方佔盡優勢 都要解人地條題挑機而唔係ban撚左公仔麵頭出題比對面睇下仲有咩ad可出
自己選暗影組下路仲可以幫木金控龍

火龍係輸比越南之後心態明顯崩哂
拎水杯隻手都震
換mmd未必好 但至少唔洗五個一齊震 嘗試穩定軍心

好似skt
當年唔夠打mf sup
直接ban放一隻op英搏一鋪

呢個係雞哥英雄咋

Kkoma唔記得ban nid

輸俾長年俾佢地賺cv 既東南亞國家，心態一定爆炸

聽日mad team tl 應該悶到唔想睇

好似睇a片
睇d女比人女女女

Mmd係咪今次世界賽一場都無輸過

蛇蛇係比g2智商壓制後就食左屎咁
木金成個wcs都食屎 咁多場gank次數都唔知有冇十次

火龍出道第一年 比佢扛咁多場 打g2又靠佢先續到命
真係算係咁
唔明啲台仔仲要屌火龍廢好退役係點

火龍吹大左啦 打LMSLMS 就叻 出去就收皮
D上路都係廢

最大問題真係教練身上

應該搏既場玩保守（非洲隊，加賽打G2），應該保守既場走去搏（pvb)

成隊係第二輪出晒事

教練同後援一定係最大戰犯架啦
開放連登仔教練團都屌贏戰馬bp
有拎錢既做事好嗎

台仔之前第一日仲係咁笑lck垃圾
點知lms唯一希望俾水鬼拉埋出局

明明最垃圾就BP同JG

冇佢打g2個時就玩完
又要玩rng體系俾ad食cs
但隻ad食唔哂不特止
重要唔a
咁你叫隻top點唔爆

終於明白點解唔係mmd or hanabi問題
而係電狗啲top無論幾勁最後都會變mmd

但職業選手唔係應該係咁咩
就算ban唔哂
咪first pick搶黎用
你比對手知道有英你唔識用
要一定用ban位咪on9囉
好似uzi都有屆都好似打skt
比kkoma試到佢唔識玩剎雅
變相人地又ban少隻

體系問題

其實最大問題係jg 同ad sup
Jg穩定輸未見過有一場係有作為
Ad食兵又食唔哂
Sup決策太廢成日俾人智商壓制

放kai sa 同aa 俾pvb，又做唔到30分前推爆兩條路兵營...

moojin 揀左乜出黎?olaf啊

俾pvb用拖延養肥左兩個carry，除左恥笑 唔知仲有咩表情

係佢地想4保1咁俾ad carry
但ad場場都係廢

不過今次出場英雄又多左
好似出左86個英雄了

呢版用到嘅英太多
係睇你平時有冇練

想抄rng 又無uzi
Rng炒車仲唔醒水
比afs打返起個勢

Lms選手邊敢 識玩唔敢玩 一係就唔拎
Uzi應該係舊年啦

明明maple個心未死
就斷佢carry英俾ryze
睇唔透

係，仲有部份中路英 去埋top

Fw就算啦 出黎搞笑

打開山寨聯賽
以為自己ad真係咁勁
最後連打外卡都輸

揸西維爾輸cs明顯條友就崩左

諗起西門s5定s6特登練犽宿雷兹 但到世界賽又無pick過

PICK黎TROLL驚咩

afs果場輸得超級on9...

明明玩保守戰術唔會輸...

偏偏要搏一鋪,放左noc都唔醒目，仲放鳩埋galio出黎

睇小王子玩希維爾就知佢幾廢
人地玩一定打爆人
佢玩穩定輸cs同鳩走位

人地mmd韓服好高分架喎

下路兩個都食哂屎
蛇蛇仲要係核心 帶領fw下去

Moojin真係吹大咗 場場都行街 得第一場對越南見得人
之後每場都例牌唔gank但輸farm 最記得李星鳩到第二件裝就出騎士誓願等carry

教練問題啦
死要佢玩坦
佢玩菲歐拉/鬥士好撚勁

總之就係好on9...

咁又吹大左
有排佢打LMS係咁出fiora, 好似係話想嘗試下上路可以carry
出到黎都係好一般

場場都放生上路
就算比S5個MARIN電狗
都一樣變MMD喇

又係呢種圖 好撚正

當一個bp無論高端定低端都9up唔到點贏嘅時候
真係抵輸

明明電狗d選手實力邊有咁差 個個韓服菁英
但打親世界賽 口講唔緊張 事實緊張到仆街
urgot狂空大 betty場場輸線 sivir輸kaisa線真係返屋企訓
蛇蛇d 指向cc技都未中過

電狗心理質素太差 蛇蛇應該第一RD 輸俾G2個場已經炸左
調整唔到心理講乜都無用

火龍始終重新
但蛇蛇打sup做caller 最撚多世界賽經驗都穩唔到班隊友
明顯係佢問題
Maple又要做carry位
對線俾人針對點分心幫埋你call呀

尋日蛇蛇個態咁撚差 tiebreak用保排英tahm kench唔係問題
問題係當平時去開戰既人而家開唔到戰 其他路係咪應該出番d可以開戰既英 起碼都要多d cc啦
比你taliyah封到牆 又可以點 等你慢慢W佢出黎? 定等ryze大技到左再W人一下?
betty pick morde係笑話 當而家打緊咩版本 你出隻varus都可以R下人強行打一波試下

不過G2都醒ban左 varus

兩張圖可以駁埋一齊

今次唔針對，放生晒三路

打afs,加賽g2,pvb三場b/p真係戇鳩到震...

已經講左,唔再講啦

做既野錯晒

International choker doublelift
International joker flash wolves

afs果場實有狼粉話想走線 特登輸俾非洲隊

水牛同加賽打G2無得兜

一句講哂點解唔ban公仔麵頭
AD艾希 炮娘 最理想暗影島下路 仲可以半jg救下冇撚用既jg
堅持貪啃奇既話艾希打線又強 又係betty最愛main角

炒撚左戰馬同後勤
慳返筆錢請心理醫生 改請ptt台仔同連登仔做教練啦

咁樣輸真係人神共憤
一手好牌（除左木金）打到咁

重要Betty 落神聖守護點打傷呀

柒到爆炸

戰積比舊年好 其實根本超越

廢事好似洗版咁 唔引用樓上巴打
Betty嚴重食屎狗化
舊年有幫主 佢又noob 先話仲有得兜下
結果今年仲軟手過舊年
之前仲期待佢可以學下bang 或者deft
結果屌啦星原來係god jj

仲衰過god jj 根本係小v

走線想打KT定RNG定IG ?

電狗全年橫掃LMS 春季13:1 夏季14:0 季後賽連續兩季3:0
最後16強止步輸比EU #3 seed
等睇聽日LMS #3 打 EU #1

電狼對放公仔面出morde充滿信心

老老實實拎隻Tris都應該無Mordekaiser咁笑話
至少手長,尋日都打成30幾分鐘點都有D傷

Lms都係執7佢啦
電狗手軟
Mad廢
Grex 人情戰隊

屌

但都仲有3個名額

琴日D台仔話本身閃電狼輸應該係好唔開心但一路聽佢講一路忍唔到笑

ahq,hka亂咁洗錢

afro 成日威脅玩解散

呢個係支那定台灣台 ?

大膽推測TL今日會強勢反擊，真係好想大清入到八強

支

咪燈啦

今日張點心紙好正

MAD真係有強燈都無機會出線

TSM入唔到世界賽我而家轉咗支持TL，咪又令我失望

不過話時話
呢條片0:57秒 有無可能5打3 繼續攻 逼厄薩斯返黎..
唔返就5打3直G

反而要自己交TP去守?

edg 全勝有望

連海燈都無擺mad
Tl今曰應該會好慘

尋日AFs都頂到海燈

閃電購

今日睇巴哈D台仔真係弱智過PTT果堆
咩野出MMD一定唔會輸
泰仔只係弱化版MMD 2.0

閃購娘！

LMS無一隊有自己風格
全部隊都係左抄又抄抄中韓打法
結果每樣都係學得半桶水四不像

人地越南仔每年激進打法都有驚喜兼有睇頭

B/P永遠只會揀大路英
尋晚Mordekaiser都係比人ban晒ad迫於無奈揀
NA EU都有Zilean Ekko heimerdinger呢d另類組合

LMS無風格呢點其實都比人講咗好多年
但成個電競圈都係老屎忽
淨係諗住食老本唔肯改革

有得跳跳下又有得推人 推塔又快啲
Mord應該係ff可以配合jg控龍帶到上路 玩套路
不過現實係咁多場落黎你fw後勤仲未望清自己隻jg咩樣
有人剪左火龍手震片段出黎

你後勤見火龍咁樣仲唔換幫主落黎 屌

我覺得都未必可以GG
中路波兵先係河咁上下
Dive門牙殺果3件都幾重傷
隻aatrox番黎都係要退

蛇個d串到馬撚咁次次殺撚完對面隊d人都以為自己贏梗咁係到自hi

Ahq西門個陣咪有自己風格囉
但一直比人屌佢得幾隻啫

5打3自己tp返去守真係

我覺得選手黎講
電狗技術都算係咁上下
但尋日真係BAN PICK唔知做乜鳩
不過見到LMS又出唔到線係開心既

出mmd怕你死得重快

出MMD輸咗又咪照屌做咩出佢
龍門任搬

係，仲要galio無死，如果galio死，cami無死/死埋都仲有得搏

但galio無死就唔多著數，隨時五殺三，死二/三 換二再失塔，cami復活再配合aa大追殺

笑到仆街

懷念西門

你咁樣講幫唔到佢架喎

條友講到把聲沙撚晒JM9...

明明仲有Trist揀
揀左Morde又長期放生條下路唔保龍真係睇唔透

仲有好多AD呀
ashe又得
cati都應該都得

varus有無ban 唔記得左

至少有得唱下歌改變下團隊氣氛嘛
有得換既話點會唔會繼續比明顯已有崩潰既火龍繼續打

其實都係FF下 jg都係moojin打落應該都係含撚

varus 有ban

自ban maple真心on9
Ryze支援mid
你上路冇傷下路都冇傷
你出隻ryze拓7咩

都唔明點解唔比maple玩carry 成隊基本上佢最勁

之前我一話睇ban pick已經覺得LMS好不思進取好唔掂
即刻有人出黎咬話睇ban pick都分析到唔掂
講真LMS得個抄字 AHQ老4逆襲個年就係抄得快抄得好 就搶左第一
之後就隊隊抄中韓體系 完

Hjarnan 玩ad出名普通
竟然仲放heim 比佢玩？
逼佢玩隻佢唔熟既ad打撚爆佢啦

電狗係LMS打到霸主咁根本練唔到點打逆風
成日中期無優勢就開始唔識打機

swordart條死廢鳩唔係成日笑得好開心既咩

鬼叫下面個啲不思進取咩
Grex最勁個期都係jg位出事
出期4打6

pick mord+tham果下已經黑人問號
諗緊夠傷/點開戰...
mord都要q3先痛 但點行到埋去q3
打aram就話有雪球者

ryze都算喇 有dmg 有支援嘅

其實ban pick黎講, 綠茶已經係最敢去做嘗試
諗下春季季後賽 夜曲配taric
如果唔係佢d選手實力有明顯差別 相信佢可以帶得幾好

仲講緊電狗呢隊垃圾

然後辛辛苦苦出到去
揀人就睇人情唔睇實力
下下scrim scrim scrim
好彩就贏左sup 但睇wolf傍述就知係人地自爆俾你贏
輸左咪toyz出黎9up兩句my bad當冇野

尋日有人講得好岩

lms 真係太怕d op pick
死都要ban/pick

人地一唔用跟meta bp就會on99

等bo5 睇下人地點破日清仔啦
我諗第一場點都會試下

世一SUPPORT你唔好質疑

其實我以為加賽個陣佢地會俾MAPLE玩LEB個D類型的英
結果...

點會ban得唒ad
艾希 炮娘都唔錯
Even佢地最鐘意 妹既Kaisa都仲係度

明顯佢地覺得Mod可以對得住
其實食兵可以平 但團戰有冇用係另一回事
同埋佢拎3魔傷加隻一件物傷裝既垃圾車
真係睇唔到後期點贏

不撚要再說了 唔明點解死都唔俾MAPLE玩LB main中之main
死都要信betty會carry

無法估算既戰馬bp

唔簡都算
仲要自ban lb + akali

下路無開戰但又擋唔到牛,Ire,Aatrox
保唔到龍隻Morde同超級兵無分別

morde 超級兵d定係後期趙信超級兵d

呢句真
佢地次次係LMS隨便打都打爆人 (用的陣幾乎都係同一套, 只係D英有少少換)
然後次次出國到中期只要係平風/小逆風就唔識打機 拉拉拉拉拉/放放放放放到完場

果場有趙信咩?

<---
果場無

純粹想知邊隻大兵d者

關咩事，成個LMS嘅電莖選手同其他賽區水平差得好遠，俾你拎到OP pick 咪又係輸

前期三夾一 四夾二取得巨大優勢
突然盪失路後拉拉拉拉 放放放放 梅巴龍 一波GG
狼味公式

就算係最勁嘅FW，你睇佢上路都可以輸200cs，隻JG又行行企企，其他人又onon99咁

其實na有風格好似都只限於c9 上年impact隻singed 今年singed zilean,大師兄pick jhin但係成日輸

尋日最後打G2果場
第一次4夾2gank完下路就由頭崩到落尾

講下今日TL表現仲好...

kt今日能否6-0出線？

我覺得會輸一場

DEFT唔發瘟一定得

FW根本就係廢

只要唔輸比edg就無問題

未打可以講乜鳩....

等睇EDG贏KT 但輸俾TL或MAD
KT 5-1出線
EDG打加賽

未打都唔使講到kt6-0咁濟

KT 60
EDGTL 33
MAD 06
TIE EDG 1:0

如果輸俾MAD都未必有加賽打

mad要加油做水鬼

Tie edg 0:1比較大機會...

大膽推測GRX今日會強勢反擊，真係好想佢地入到八強

扮緊邊個

哇屌 係條街見到有人著100T件Tee

4:2
5:1既話
仲點打加賽

...好毒

佢贏到一場都勁過電狗啦

如無意外應該呢兩日都唔會有加賽

型

FW全年的公式基本上都是:
LMS春季打爆人出國 >>> MSI 4強+夏季繼續打爆人又出國 >>> 極度膨脹自信保底4強 >>> 世界賽 "我沒有看不起對手, 只是有點輕敵", 各種弱智B/P+選手軟手 (打幾年了, 唔知點解永遠都好緊張+上路一定俾人壓輸100CS以上+下路過譽, 得一隻牛的世界第一輔助) 俾D佢地認為實力比較弱的隊伍擊敗 #超越 >>> 明星賽冇人認真係得佢地比較認真, 打出一D成績復健 >>> 又到新的一年無限LOOP

好著唔著 著100t

前期三夾一 四夾二取得巨大優勢
LMS就係
世界賽 好似唔多覺夾完好有優勢
夾完CS穩定輸多個閪 + 地圖物件

出埋老闆可能都30分鐘gg

IG 出老細我係對面都俾面輸俾佢好過
分分鐘封番封利是等於我打成年

第二輪黎計今日都應該算最悶

佢帶我去中出韓國model都抵番哂啦

雙方ad經濟相差幾百億

Yiliang "doubleflash" Peng
今日就將edg斬下馬

泡菜D車模好撚正

好似話FW唔會同LMS隊練，咁LMS其他隊又約唔到強隊練，咁LMS實力就提升唔到，而FW都冇得從LMS到攞經驗，無限loop

今次世界賽連呢個招牌都fail就真
食哂屎咁

Msi rr都話有得睇下
Moojin今次又有咩借口 msi威左一次後每況愈下

呢場係ad經濟差最多嘅一場
差左幾百億左右

水土不服

尋日揀枷蘿 會唔會好d

200iq前日生辰冇人講...

今年有同lms練啦
舊年就真係冇 仲超越比人屌到仆街

不過wcs既話我寧願mad同ggrex唔好同fw練
陣間學鳩埋啲垃圾no
用自己main角流啦

仲有24小時差差

HBD Pobelter

No->bp

GREX已經學左啦
FLEX PICK又係俾PK玩SION上路
俾PK玩SION只有2個字: 浪費

好彩無買三星

唔係俾人指住笑

係人都知你你隻垃圾mid玩唔到坦啦

We will win
Sorry my fans

WE won

International choker

比你po哂大清仲po咩呀

懷念Elementz隻Sona

今日tl有無可能贏kt

impossible

有fw墊背希望佢地可以輕鬆打

咪玩flex pick lms選手玩唔起
比pk玩下carry英展現身價 去得外面好去了
至少比佢撚下慢跑伯

好想買AFs世界賽果件

想買KT

In Doublelift we trust!

FALSE HOPE

去外面次級聯賽都唔知會唔會有人肯要喎

真係會著出街 ?

Sona, Leona, 牛....
當年乜撚野support都可以玩到空哂
元素哥真係真正嘅傳奇

Lms啲下路全部一鳩樣
AN:因為懶
裝b仔

唔係太柒我覺得ok 同埋我平時都著開日本Live Tee出街 無乜所謂

Stitch:冇candy唔打

有baybay都唔打

TOYZ 一生宿敵： Jugler

隔離pizza sivir都生性
大清幫幫手打到條iboy契弟喊

有baybay鳩打

生性show下身價 應該有電話打黎架啦

假fanboy

射四次
關於ad

真kt fanboy已經諗好咗佢地會點派膠輸比MAD同TL

Kiin仔做呢個動作 真係好似怕醜仔

無Porn已經贏左半

咪再串我老死
雖然佢一場唔知食唔食到1隻炮車

trolleh 隻leona 都唔差

話完我未
今晚隻揪

KT ICON 已買

開game

帶除質器 is ok

希望精神keep住精神

傻的嗎？第一日我都係咁諗

銅牌仔玩唔玩得
最多我係上路自閉

你睇gen g咪悶

Ok

開咗 入場

好 我加你

唔知台仔明星賽會投咩人出去呢

晴晴貓

好撚嘔心

今年揀2個應該唔會太難...
唔知佢地會唔會玩反串投AHQ ZIV+西門?
反正今年3隊出國的都打唔出成績

中路fofo

見到巴哈回覆

這次電狼跟去年TSM完全一模一樣....身為賽區第一種子....1.分到一個相對容易的組2.首輪2-1，還打敗強敵（AFS/WE）3.第二輪被小組第一暴打（AFS/WE）4.第二輪第二把前期落後，但好不容易贏了（G2/MSF）5.眼看要晉級時，莫名其妙輸一個墊底不能晉級的的（PVB/ FW，對，就是你，遭報應啦！）6.加賽時被EU打飛（G2/MSF）

咁睇又真係同TSM一模一樣咁出局

小妹緊係呢啲名

收嗲啦臭雞

心情好 睇下帶唔帶到肥仔pawn坐火箭！

我想知第一日開打果陣話電狗入硬4強既狼粉心情係點

入咗
仲有SKT TSM GENG

黎今晚打 黎呀黎呀

我都買咗

你依加仲反唔反afs

佢好撚衰成日打機話我架

我要反佢地先會識贏 好似係

可能玩野推wako

你係抵屌

第二張小組漫畫 安掌門仲睇緊條片

睇faker台見到蛇蛇仲打緊韓服 但有咩用啊

尋日打ng比班台狗話我支持死韓狗 係到屌鳩我

其實你覺得班職業選手仲有咩做
咪又係solo q
唔係真係以為去代購啊

Karma is a bitch

閃電狼最大問題係要跟meta 玩 畀人地睇穿哂
Eu 年年世界賽強勢 係因為佢地太跟meta 令到人地唔慣

第一場對tl可以放rush出黎練吓先

往年唔係一輸就回國咩

Haywood

rush都無份
kt後備帶左kingen

睇巴哈見到有堆台仔仲係凳果條蛇蛇唔抵
屌，真係以為世一support

屌 點解帶kingen

聯盟最強player

做caller第一個心態爆炸
你叫火龍呢啲第一年出點會唔手震

今日大清等收皮

Dade獎拎實啦
佢係自己troll自己下去

木金直接係唔想贏

人地提早返去屌女

唔係最後改左帶rush咩？

輪小組賽表現
連C9 gragas都好過佢
泰仔應該係輸PVB果下開始打尿震
第一次打G2果場都仲OK

Check返真係kingen
無記錯好似出過一次 成條上路大爆炸

收到風 moojin下年返韓國

都冇人要佢啦下話
比blank更廢

FreeWin隊

有無可能廢過blank

Blank 唔做大佬做二佬都幾勁既

呢幾場連gank都唔敢

至少團戰有出現
Blank隻camille完場都會無輸出過

rng會唔會自爆 同閃電狼團練咁多

已經自爆左 唔係靠ming個開戰 一早收左皮

拿 尋晚呢邊觀眾投票就大部分人覺得moojin>blank既

睇返rng條片 其實karsa同小虎連輸兩場都爆爆地
兩個都已經想喊 但忍住左
係得ming仲係度引佢地笑 哄返佢地

不過呢隊勝在有mlxg呢個死癲狗
見到人就咬 係咪都撲上去

唔同閃電換人都係換上路

五路世一啊

佢d call太垃圾
次次領先緊都唔敢開
遊走支援又小
用Shen輔助又e唔中人

Uzi都爆爆地啦
Ming仔真係上到大場面

Betty重癡線
攞西維爾洗線已經易
火龍變埋sup讓埋條線俾你洗
都可以輸kaisa cs
屌佢老尾

但uzi同mata食烤肉

你班人又燈

如果今日edg都出線
咁play in 4隊有3隊入8強
係唔係代表g-rex 都準備好入8強啦？

舊年都係3隊 剩低個隊0-6 自己諗

grex 入8強must啦

其實play in有著數 多啲時間習慣版本同攞經驗

笑 toyz講呢句有冇笑

我諗faker 覺得jg唔放柱卡我 同唔送頭就得

EDG出唔到線派skin
大清同FW一樣 萬年16郎

[創作] 戰馬戰馬

更多詳盡歌詞在※Moojin.crap木金逛街王
笑到噴水

你咁講係咪者係MAD出線？

咩歌黎

MAD出線係咪一定要贏kt?

yes

咁不如要翻譯啦
佢嘅作用就係移動眼

LCK羅賓漢

只有四大賽區

斑馬斑馬

rush下年應該都離隊

Pick後期英等deft自爆

Skt仲唔打電話
不過一定嫌人老 同 以前做練習生果時都唔要人

Score要服兵役喎 jg會空返出黎

為左知道16強邊隊最屎
我建議每組最尾果名整個小組打小組賽決定名次

返去睇LMS咪知

你有無計過0：3隊要係同組有3:0隊情況下出線要幾嚴峻

講個笑話
LMS

越南》gen g>mad=grex

上年fnc 0:4

但人地有week 2

終於知道點解GG輸...

原來clown走左去同大ching玩

已經好急不及待想知轉會消息

咁撚fd既

其實我不嬲覺得grx係lms入面最有可能出線8強
真心
打得比較有章法
但中路真係唔得 加上d組中路太勁 ig fnc

大快活洗泉真係好冇品
好想睇佢地收皮

有MATA係度
蛇蛇就唔好衝出黎柒....

人地真係CALL同開戰都一流囉

團練姐

閪係咪退左役專心湊仔

比賽第二
友誼第一
你地連登仔唔係pro player 識條鐵咩

grex

睇FAKER台
點解ULALA 同THAI仲排掛住SKT名

突發

唔好講mata
ming都勁過佢

上年先狂屌叫人走唔好累電狼 今年變救世主 仲記得媽寶條女都出聲屌叫佢自己摺埋

GenG = BBQ

泰仔玩坦就算肥唔起都真係擋係隊友面前
出MMD真係同打少個無分別

我第一個反grex

泰仔手震極都見到佢想贏
Mmd未打就話我打唔贏

geng 同fw已經下去
究竟今日TL會唔會都下去

會

認真fw round2應該直接出mmd 比埋隻ekko佢玩,玩下分推
之後收返埋佢

G2加賽再出返mmd , 硬食一個ekko ban
咁Betty 就有機會pick到希維爾 打 炮台佬
未必輸
Mmd 仲要韓服苦練左勁耐，係菁英

個傻閪戰馬都唔識玩既

利申：9up

EDG EDG

下c9 個sup 都好過佢啦屌

第2輪C9隻牛勁左好多

Msi moojin放柱打斷maple瑪哈大招，跟住maple俾karsa graves大反殺

尋日的PTT崩潰到咁

話時話酒桶係咪少數由S1用到S8都係仲META既英

李星?

但其實最大問題係lms賽區太廢 無競爭出唔到好隊伍
閃電狗就係一輸就心態爆炸 尋日最後一場都係唔敢用自己熟既陣容 無得救

S1果陣好似無人用

EU/C9心理質素好太多

唔用自己唔熟的唔緊要,
但唔好一次放IRE, 放AATROX, 仲要放人人地AD隻MAIN俾對面....

Ire?

李星係咪比條跳樓仔開發完先多人玩

s2都有人玩啦李星
btw跳樓仔係insec?
我記得s2有台仔柒撚到叫insec kick做蘭特踢

真架wo
Lee Sin好似真係S2開始先多人用
而且仲要大部份都FAIL無幾多個JG舞得掂

Lms 廢唔緊要 唔好咁自大

我記得係maple自己鬆手架喎
碌柱都唔係頂maple點會斷到呀

尋日根本暴動
剩計加賽洗左五百幾篇

蘭特係咪同西門一齊嗰㑼
Btw insec仲有無玩？

LMS 減一個位比LPL&LCK

減2個位再由playin打上黎啦望

呢個真
諗起上年KT先話LMS表現咁撚樣 佢地去LMS賽區已經sure win出線

係

上年kt自己柒 怪得邊個

應該會先銅化

由爭2nd seed跌到落.....

最後仲要俾垃圾samsung吊住黎打

打唔斷架喎
佢又唔係柱maple

通常11月中未正式續約、簽新約之前都仲會掛住個名

李星依隻英係diamond開發出黎先
不過之後insec張insec kick發揚光大

INSEC S4 PRESEASON踢PIGLET隻汎個下真係睇到歎為觀止
Anyway，張你老＿

我未見過個邊崩潰到要廢版
1-5 #超越個陣都冇咁樣

可能舊年有mmd坦掛
不過當時lol板似立宏創作版多啲

果年0-3已經知無希望
所以week2都唔屌了
今年係由有希望玩到出局

個on9教練 人人都bam泡麵
佢唔撚bam

易燃易爆炸

比佢拎優勢對決咪有機會
屌打Free sm

要移動眼的話
faker:我自己一個人控2部機咪得lor

今日有無機會爆冷

上年明顯跟唔住個Meta所以輸
放克利斯坦 最後又玩坦sup

鳩估 week1嗰陣都有ban
尋日第一次打G2嗰陣冇ban G2可能驚FW準備咗手段去對付 所以冇pick
點知FW 2nd ban phase都ban番佢 就露左底比G2知FW驚佢出公仔面
到tiebreak再打 1st ban phase唔ban, G2就即刻唔買佢怕 第一輪pick公仔面了

我覺得反而係GAME1已經想PICK,
只係想phrase 1 個時pick其他主流角先, 因為電狗唔會用公仔面
同諗住電狗phrase 1唔ban phrase 2都唔會ban

其實有咩下路組合可以打泡麵加牛
MF加枷羅？
MF 艾希？
星朵拉？
定搶ire用黎打下？
利申玩泡麵比ire塔殺過幾次

最精彩既完曬，呢兩日可以訓住睇

女警得唔得？

電狗都咁多人講
grex一定仲多啦

Lee sin加趙信
1lv就狗衝佢

痴撚線 播到斷氣咁制

到時應該仲精彩

垃圾隊都好講
笑撚死人咩

Ng見人玩卡蜜兒加潘森打下，係咁打架

J4?

grex 好在一早已經0-3
唔會俾假希望你

今年Dade award 到底邊個拎

lm

暫時蛇蛇應該贏緊

KT LUL KT LUL KT LUL KT LUL

ruler 都好大熱

究竟KINGEN有咩特別令KT帶埋佢去都唔帶RUSH或者PAWN

Cuvee都唔差

蛇蛇應該贏盡票數啦
評佢世一sup但係乜sup都撚唔掂喎

同上年電狗cyo差唔多 應該係

咩技都空

但鄭智戰績仲差d

Cuvee唔會啦 雷果個又唔係佢

我會俾鄭智全隊
話哂都s7冠軍
電狗會自爆 真心不意外

都係吉祥物 ?

Lms不如改名做LTS算啦 league of trash series
或者叫水貨韓仔俱樂部

regional 之鬼果陣仲睇好鄭智

改完名冇咗三叔靈氣

今年破例 由選手變成隊伍
由GenG獲得

世一SUP 連雷西都唔識玩

電狗 first round都叫好好睇睇呀
拎坦mid 以為係藏招

點知2nd round就見底
bp派膠 又唔拎mid carry出來
再加d player打得差過round1先爆炸者

Maple:我想打support

Dade獎應該係FW個打野

Luler連Uzi都話佢無位走到
Cuvee根本唔算雷

頭兩年冇得計啦 啲champ咁少

不如先搞清楚dade獎係咩概念先?

16離晒譜

但佢隊友世一SUPPORT

S4, S6隊隊一樣咁滯，完全唔好睇

我覺得最少一半關bp事
前日rng都比你睇到4保1 kaisa點比人破解
唔同組唔醒水都算
講返同組 afs放一次泡麵比g2
輸咗之後發覺撚唔掂場場都ban
究竟fw你那來自信唔ban?
用魔鬥打泡麵?
睇到燥 見到bp完之後都知輸硬

Fw成個夏季賽都無壓力全勝入世界賽，平時bp亂尻咁黎都贏，個腦都生哂鏽。到要見真章打硬仗就出哂問題

RISE

FW打野都入唔到top20，冇佢份啦

Kiin仔應該脫離左第4名Dade獎個魔咒

不過今個patch真係俾Eu na食正左
平時圍內玩埋哂啲clown fiesta嘅19英
好似客家人top咁
又真係用到

直覺話我知今日牙deft一定會throw game

KT應該5-1出

TB出返嚟

打左咁多年
後勤重要性係人都知
台仔TEAM邊有資源請後勤
所以一比人睇穿就變唔到招

bo5再講

na得果一隊.. 其他算數啦

我個名

JANKOS

愛妳

全部一樣

TL又要俾人炒

今日個天都陰 想落雨咁
睇怕大清要屌打DEFT了

DEFICIO估6-0KT 0-6MAD

有冇點心紙 係街睇唔到

賽評全部都係KT>EDG>TL>MAD

李星100%

想睇大ching出線 pob生生性性好嗎

佢唔幫手敗家都有D難
仲想生性

MAD 0-6 Grex 0-6

#超越 #最強賽區

不求有功但求無過

Rise

有返100iq is ok

dllm 最強聯盟剪撚左FW打PVB LPL個解說
笑到仆街

啱啱PO左無人理 佢講到斷氣咁制

因為係你PO之前 今朝已經有人PO完 再理完

因為有個更廢的SEED一, 更廢的第一輔助幫佢頂左個魔咒

唔怪得

隻support仲隱身過Eve

請坐低

等睇大清一個打全隊kt

其實好多二線隊JUNGLE成日都行街咁
點解唔試下用Amumu

ok

唔打開jg唔太知
但清野速度同血量

會唔會直接比人打爆 連團都唔洗開

Karsa 係RNG都幾大壓力，打輸兩場都眼紅紅

TL件衫都幾柒下

今場olleh 瘋狂攞頭

高哥

開波

之前個教練話佢去頭幾個月 每日訓練都係喊

有得睇mad 0-6

小虎個樣勁嬲

金赫奎好cute

男人老狗讚人cute

冇比賽都推咗咁多頁
係咪仲講緊電狗出局

外賣仔係邊隊?MAD?

Amumu清野都幾快，用埋新個個墜嬰靈skin岩哂丁特

唔好同我講200iq aatrox

kt都拎kaisa
睇下到底係英問題定人問題

DL Sivir

仆街，擺左送餅妹

最大問題係要點拖比凱莎發育
中野行街 下路實爆啦

MATA QQPR

lb wtffff

陣間中路酒桶

POB LB

大獲....
我天選擺左lb 博ucal pick

Pob lb 想下年賣佢咪出聲

吓 佢出名cute架喎

大清kda唔會太差嘅

放咗垃圾車?
係咪死得

UCAL教你班垃圾玩麗珊卓

我希望tl醒下 first round打團真係打得好柒

kt 咁快轉好晒位

好彩有kaisa 同牛

留左個COUNTER PICK比UCAL

SCORE應該係全LCK資歷最老的
佢真係打完S8, 隨時都會退役

寧願佢留力之後兩場打爆對面
打tiebreaker算

兩面都亞洲人

gogogo kt

Ucal用Annie都打得贏200IQ

希望佢今年完夢

各位早晨
希望我大KT今日6-0

我想呢場至少唔好太一面倒咋

KT啲FANS

NA食屎狗救下我d分
我都係想攞多套寶箱

KT 係要屌先有用

TL送埋KT落去
咁今年就係NA最有希望一年

KT好有冠軍相

FEEL到牙DEFT會黎料

又kaisa又酒桶sup又冰女
睇下係英問題定人問題啦

琴日d so called垃圾英出哂黎

真係好睇點樣拖到KAISA出黎但又唔輸太多經濟

Kaisa壓希維爾

TL啲燈號
人地KT估到晒JG係邊

我真係笑撚左

RNG 冠硬

準到仆街 exactly咩位

Mata係咁打中DL

大ching

證明D機體O唔OP真係要睇ID

我淨係見到olleh一直得半條血

車長問題大好撚多啦
次次睇下路都係半血

其實好唔respect nocturn

完美setup

ollen廢咋

壓到咁前唔係唔GANK你下嘛?

xmithie仲要俾人睇到哂

不如中路POB揀隻SHEN算啦...幫吓手都好

個撞都鳩鳩地喇
撞向塔位 (但隻夜曲仲有排都未入塔)

諗起火龍玩234比外卡0仔前期壓30cs
仲有電狼fans話正常
你睇impact

LB

Noc W左Skarner招大 Lol

SCORE SPELLSHIELD左招大

又話score老咗反應慢?

咁開大唔大又on99 wor
到底係dl定係車長問題

TL前期陣都比人撚

車長on9? combo完秒開大

算啦 根本唔同level

睇野越黎越慢

中野有做野
凱莎自然可以發育
中野碌撚咁 就算玩燼mf都係崩線
根本唔關隻英事

三線輸
點打？

對面啲人行得越黎越慢

TL 打真係行行企企

難講喎 xmithe圍住上路行
火龍又唔係勁 pvb最勁果個又係隻top

TL點打 lul

KT拎個前期陣都打到咁

打野*

冇用
IMPACT啲隊友伏撚到屌老母

大CHING:投降啦 唔打啦唔打啦

KT靜係打TL呢D廢隊都執幾場

晒時間
FF算啦

TL好彩呢組仲有MAD呢塊遮醜布

KT條條線都Carry可以點打穿

捱過30分鐘當大清贏

wtf is that flash?

凱莎屈夠20分PLS
放了2張

蠍子閃完係度擺尾

蠍子閃過去既意義係？

扮扮下二望望，屌你0-3執撚左佢啦

唔好咁講 第一場俾KT打傷道氣
一陣俾MAD食鳩埋

人地C9兩場激戰RNG，有場贏埋
TL場場俾人屈爆

拉拉拉拉拉
放放放放放

然後等輸

impact

唉diu,放左兩張牛牛，希望唔好死咁多

反杯

無perfect game lu

連燈仔

呢組有MAD同TL 點輸呀KT

DEFT子

TL 加油，我想睇 doublelift 追住 uzi 黎射...

岩岩先根本得Impact做過野

xmithe咁鬼猶豫

iq200 條e技向右飛 望到呆撚左

打少兩招大 慘

正常發揮

執到頭你咪理

琴日以為A組最簡單
原來呢組先係

靠TOP DIE

TL係FIRST SEED來?

今個wc deft子尚欠觀眾一個自爆

on9 對面facecheck有咩可能唔放鏈先
bjergsen faker果啲都係e先再w跟對面位移
結論:佢都唔識玩lb

Po真係好廢

起碼冇零封

幾場lissandra嚟講ucal真係撚得最top

ucal 第一件就bansheen
lb玩點

無一場去到40分鐘 點自爆

NA first seed
But group C 2 seed

正常都會E先
不過deft點都會flash嘅

好快有

facecheck應該eqwr

we.........

痴線200iq 隻lb ，點會咁連技殺kaisa 架

汁到2個頭 理撚得你

KT D節奏快撚到

TL 點GUN

通常去到BO5 第五局先出事

大清:我farm 你地放塔

點解會對200iq有期望

唔覺得KT好快
真係TL慢
特別係XMI

Impact回家有冇得諗?

無 佢講緊過唔想返LCK

NA Attrox

佢一定唔回，大把錢

MATA低Impact 4LV都嚇得走人

放夠塔未

DEFT分推

4打5 打走TL

仲有鬼妹屌

NA又打得CC服服 又高人工
點回

要俾人捉了

TL咁撚鍾意外塔trade內塔
唔洗食巴龍?

tl換塔換到好on9

弱智到爆

仲有得換算係咁啦

KT真係好勁 穩定is king

食完龍好似3支塔同人換左1支塔

其實今場已經差左

UCAL派膠

靚捉

tl低傷到

on9 KT

大清

UCAL

不過不得不提
TL好鍾意小龍 場場都要食哂先做野

點解打隻Liss都打咁耐都唔死...

咁落去KT再自爆1-2隻
TL隨時可以開巴龍冇問題

有pawn味

招大技都頂2秒啦 仲要回埋血

岩岩除左小龍都無野好拎啦

-200000IQ

200 IQ又表演

mata

200IQ

出意志梗係冇咁易死...

poe

meta勁靚

痴撚線POB柒撚到

POB

gg
又係200iq

MATA

真係好撚廢

唔識玩LB真係好易睇得出

LB比人撚

POB黎料

垃圾POB

佢地係咪溝通唔到 一毎廿沖入去2個走佬

對面有統神
點會咁樣w入去

0 IQ

PREDICT哂

估到哂

Mata 招大 算唔算世界級

why impact入去但bot唔入 一係放一係all in啦屌

-200iq 真係弱智

Mata

mata 400 iq

邊有人玩LB正面咁切

又話裂地冰女好撚廢

好明顯係對面條友弱智

KT仲唔係冠軍

諗返琴晚啲gragas

死全家啦pob

第一SUP!!

有
你宜家睇緊

POB IQ 70
MATA IQ 102

唔係話MATA唔勁
對LB啲技炸第一個位係好普通
uncle faker一定outplay咗走得甩

真世一support

咁都交招

大ching輕鬆比人逼heal

明明唔洗w 入去 拎到塔就走啦 200iq

隻LB 係咪咁ON9

世一SUP?

閂左燈

證明係仲用到既

TL

完啦?

27分鐘GG

Tl返屋企啦

mata勁撚到

26mins

3分鐘前仲55開 轉個頭就完左 NA

做乜鳩.......？？？

中路差距

成隊咁既態 2-4都比多你

屌個團戰完全係教科書

大ching咩都做唔到就完左場

MATA 好撚勁

低能

DEFT子都未開始自爆

永續POBELTER OLLEH

Pob真係弱智

買bj神入黎打都冇200IQ咁柒

輕鬆屌打

mata証明比全世界睇 LCK gragas sup唔比LPL差

同世一SUPPORT仲有少少距離

一隻lb害到end埋game

咁撚多手w埋去
一下輸左場game
POB

Pob 一衝左入去就完左場

KT啲營運真係今次world睇得最舒服

Thx

MATA MVP

Pob呢條垃圾年年都累全家
係imt又係咁 clg又係咁

Pob...好失望

你一般

我行開買個下午茶，場比賽就完左

大清返TSM 啦

MATA 牛 瑟雷西 酒桶隻隻都舞得掂
個個世界第一SUP呢?

唔係喎
合乎期望喎

POB 一個累全家

依件真係廢

無一年勁

隻lb所有動作比mata睇穿晒
其實lb有無諗過對面既行動？
個下真係柒到呢
成場努力白費

DASH講錯左SEMIFINALS

如果啱啱唔係POB派膠
應該仲要打多成10分鐘
多得POB

KT就真係有冠軍相啦

KT 8強已入 之後贏輸都理撚得你

Na 1st seed廢啲定 lms 1st seed廢啲

ming定swordart 先

其實TL只係輸左個Baron同亂開個Teamfight就已經玩完

想問大家一個問題，可以吹奏kt未

要爭FIRST SEED

who .gif

車長前期對線亂玩 下路比人開通
pob唔洗講 隱形已經係佢最大貢獻 次次有佢份既團戰都係衝出嚟柒
賓仔 有努力既 但真係跟唔上一線jg
得impact同大清 都係返屋企重組啦好嘛

Na 1st seed buff

Swordart公認世一sup ming算老幾

當打solo queue咁
有W就向前poke鳩你

有邊隊廢過電狗

用個拎字好d 冇對手冇得爭

why not both
在座咁多位都係垃圾

總算見到玩凱莎既隊伍唔洗妹足40MINS

電狗果隻S唔知咩art

好想睇kt對ig 一定好撚好睇

有邊隊贏到佢

世一Swordart

想200iq 10分鐘都唔派膠難左d

屌你唔好燈

點睇都係RNG冠啦
五世一

隻雷西勁到 精華見到點拉都中

MATA呢場就真係第一輔助

去到雙地龍嗰度明明已經拖到五五波咁滯
POB都係要throw返出去

又唔好咁講 今場佢地都有失誤 睇埋打EDG就差唔多穩

酒桶

係送
俾D咁既對手KT is 無肉

有分別咩

POB同車長呢2件垃圾都有隊要

個W就輸左成場game

好難唔玩完 mata柒用大技同e就收左隻lb皮
之後jg死埋
巴龍無埋
其實佢返去反應夠快係可以閃走
不過pob

TL俾返個位TSM啦屌你

不如TL考慮下比石頭人/樹人比pob玩啦 全坦起碼團戰有些小用 送都起碼頂多陣

點會55 sivir根本未夠力打架住

1-5

你唔換the best in the west 明明就係你入

有咩分別

Gragas高傷過對面LB

POBELTER係咩料,我響呢個POST講過好多次

KT打MAD可以考慮上隻替補上路玩下...

兩隊style一模一樣 慢性自殺輸仲快

我覺得牙DEFT今日一定會自爆一場

不如doublelift同電狗全隊考慮下退役啦

說個笑話
TL NA第一種子

200IQ同CODY SUN NA笑匠
今年冇CODY真係差D

5打4開BARON唔係隊隊都敢
尋晚電狗對越南仔係同一個位捉到aatrox結果係番線慢慢妹

有大清嘅隊
都入唔到8強

SSW出身 真係有D料 Mata

根本有得打 就係因為佢misplay 輸撚咗場game

仲要KEEP到先勁

會輸百幾cs wo
推慢過人又比人走線

玩malz洗洗洗好過啦

笑撚左

真係當世一蛇蛇係廢

TL同100T兩隊真係落緊LCS面
另外幾隊打中韓都敢打敢搏 正宗輸贏都精彩
得佢地又唔夠抽又肉酸

cosplayer>大清

個個Play有排J

屌你老味MAD呢隊廢野同我頂耐D呀，等我一陣放工都趕我切睇第4場呀

其實就快無盡 差1000左右
完全係55波團戰 如果-6贏到 tl團戰能力一般
但陣容傷害高過對面
有可能贏
只要ace到對面 就算剩兩三個人
都可能夠食巴龍 因為有兩條地龍
Pob真係troll到呢

人地係s4 wcs MVP

KT線已出

PoB條友兩年前叫佢退役退到依家都未退
雷9我大清

依D垃圾都有職業打 公平咩

好敢打啦
唔係點會用W踩人

大清都要退啦屌

5打3wo jg都香埋
邊隊會on9到唔開？

試過拎野打or掉9 imp你當佢流咩

打SUP打到世界賽MVP

真係當佢係隻蟲蟲係垃圾賽區刷數據就叫世一SUP咩

support+caller 拎MVP

SEMB個態都係差D喎
輸好多CS

唔洗期望200iq

講真呢幾場大清都無乜野可以做

大清早幾場都好撚雷
成隊執左佢啦

VG嗰陣一換 換3隻ad

pob又逼害大清

MAD 0-6 超越

我地KT真係冇可能輸

唔係話幫大CHING
今場俾你DEFT入TL打返對面DL+KT應該結果一樣

佢放唒成條路比AD wo
同埋係野區Cover推塔

點唔輸CS

swordart offline

中路完全冇撚用

坦白講 呢場大清雖然無作為 但問題唔係佢到
隻pob全技能齊晒
一隻lb比酒桶玩弄 人地閃都無用啊 陰公

講個笑話: 世一總排行第7 mata第13

有 加速end game

其實點解叫蛇蛇?
利申:唔識英文

GENG示範咗
中路要崩嘅話根本冇得救

以前玩蛇女

SMEB高到

2條女都咁正

韓妹

佢成日用普通話講謝謝 所以叫佢蛇蛇

台仔: 垃圾教練迫害我世一SUPPORT

Rr對過score 駐到the shy 0作用

蛇蛇以前打中路 main蛇女

Fw 上下都唔係打原本既位

Ig zeetwo_

個韓妹越來越正

講真 咁多場得隻牛玩得叫好
MATA 瑟雷西 酒桶 雷歐娜 牛都玩得勁
世一???

韓妹IG?

有無手足想俾smeb屌

雷西空q

MAD攞唔攞到一勝

感謝LMS再次提供笑話

2年前靚仔好多

kt然左未

其實佢呢波操作正常少少應該係玩返酒桶轉頭
W返去 避酒桶e 之後再e返酒桶
但反應真係慢到呢

凱莎~~~GOGOGO

UNIBOY 個名點黎,對面又有IBOY... ON99

換我頂Ucal KT都贏到
同PoB互農等佢自爆

想知pob隻LB有幾多damage

見到灣仔碼頭有SUPPORT

MAD TEAM都知唔關自己事，應該開始鳩打

Mata 仲有隻銳空 都舞得好好

COUNTER IBOY ---> UN IBOY 應該世仇黎 D人讀錯哂

道地同灣仔碼頭揚威國際

今年NA又係得C9八強
我係C9都幾冇癮 成班駝衰家

又EZ

裝b main

屌你EZ 都有得出返場

ez

道地個Logo其實幾型

空月黎啦空月

點都係死梗架啦
側面仲有個Ucal

C9 係咁上下啦

永遠得一隻EZ

屌你又EZ

MK仔係咁 ，要型，贏輸關我撚事

裝B仔

屌簡咗3垃圾車2ire 今次又要失分了

C9: 成班豬隊友 多得我
仲有LMS 墊底

應該係反正都輸 玩乜尻都冇所謂啦 反正8強冇份

唔玩meta ad又話人抄
打自己果套 又話唔想贏

咁得人地玩main角好過電狼咁on99啦

玩返自己pocket pick 又有咩問題？
唔玩 輸得仲快呀

裝b仔，一隻champ打wc，成為超越西門ge男人

fishman lok見到mad出國比人屌打 心情係點

玩meta

係咪都唔夠打，玩main角咪好過你東施效顰

宜家pick main角放開打 都好過跟meta啦
要裝b仔撚隻希維爾齋賣笑

Lms係咁上下
加二線韓仔俱樂部